<流行都市> 條新仔幾正咁喎

咪又係之前果條

少睇ar ma

你連張gif都係都市閒情

流行都市個名好似都市流行病

以為係醫學節目

隔離兩條女正啲

港台電視31咪播緊《精靈一點》
自此以後，大台呢個時段可叫「廣告台」